香港人 聽左佢激勵下士氣

Human beings in a mob
What's a mob to a king? What's a king to a god?
What's a god to a non-believer who don't believe in anything?
Will he make it out alive? Alright, alright, no church in the wild

睇左佢

Pish

Push